武漢肺炎進入第4代感染周期

武汉市内已出现肺炎第四代病例，专家指出，由于中共当局防疫措施起步晚，错失良机，导致现在疫情面扩大，防疫难度越来越大。

世界卫生组织1月23号披露，武汉市内已发生第四代病例，即病毒之间的四次人际传播，如A传给B，B传给C，C传给D，D传给E。

前美国陆军研究所病毒学研究员 萧恩：“传到四代，一方面说明它传播的面比较广；另外一方面，就说明这病毒得到了更大的机会，在人体的宿主中，有进一步重组和突变的可能性，会更加适应在人体中传播。”😱😱😱😱

變T VIRUS啦

5.47

唔好吹咁大 我會失望

不過都會有機會變種成為一隻同人類共架既病毒
因為病毒唔係想真係殺宿主如果人類真係隻病毒既天然宿主
除非人類只係媒介

天花級數

沙士頭兩個月都係冇事

跟住開始嚴重

會唔會變成流感咁一年一次

武肺=天花

但係人類可以製造疫苗
麻疹咁高而家都幾乎絕跡

睇黎將會死好撚多人

但係而家先啱啱兩個月

沙士獸究極進化

BOW

再上係咪空氣傳播

12%死亡率既流感都幾恐怖下

臭氧層傳得唔得

信不信由你

劉伯溫

因為致命性太低

其實麻疹仲係好盛行，全球一年幾千萬人染病，
只係死亡率偏低，同流感差唔多，0.1-0.2%左右

上年香港機場都爆過麻疹，幾十人染病

點解富者死亡率高咁多

天花當年真係好癲..
由0歲到80歲都無差別感染
殺左5億人...

武漢肺炎個名真係柒到爆

就係要支那柒，佢依加仲想改名

無得同沙士比...呢隻勁好多...一個月就超過左沙士整體人數....

非洲嗰啲熱嘅地方好似都有出事
如果係咁 隻菌會唔會已經適應咗高溫
再大規模爆發感染時 會唔會傳返過嚟 到時熱都唔怕

留二三可以係留二三成，或二三戶。
戶係中國可以係好大的數字。

喪屍大末日來臨

中醫撚表示只係神醫未出山

第一代感染者：在海鮮市場內感染者。
第二代感染者：被第一代感染者傳染的武漢人或去過武漢的人。
第三代感染者：被離開武漢的人傳染，自身沒有去過武漢的感染者。
第四代感染者，被第三代傳染的人群。
依個模型合理啲，你點睇。
都係copy自大陸網

德國麻疹
西班牙流感
非洲豬瘟
日本腦炎

死支那側側搏，SARS俾支那走得甩，今次仲想咩2019-ncov、武漢肺炎，明明就係支那肺炎！土

屌咩 求其截段字出黎就話預言

核平支那算啦

呢個我讚成

我都係咁話

唯一全球解決出路

唔好話黑心 一日唔死清光 一日都仲會周圍播種

中共500家會死剩幾多

中國製造
英國研究
韓國起源
台灣新聞

如果咁計
而家應該似仲係第3代

case1 香港: 兩個武漢廢老去高鐵站，佢個女住香港接佢中撚左

case2 日本:接待武漢團既日本人司機同導遊中左招

西班牙都用二年時間先共存到

我比較有興趣想知
隻毒有冇merge到流感/鼠疫

時代唔同了
以前改名呢，通常係改發現者個名做個細菌/病毒
係好威水嘅事
例子:

依家一聽到個病名就嚇撚死人
變咗病毒發原地好柒
但以前啲名都係咁改
唔明有咩問題囉

知唔知要用人類共架等同要死一半人以上，因為大把人頂唔住，最後生存到變新人類

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

天氣都有影響，潮濕死得仲快

沙士都未有疫苗（好似係）

非洲嗰個好似唔係本地傳染喎

專殺老人
會唔會真係人造病毒 用黎清洗老人問題

潛伏期
鄰國隱瞞/未確診個案

麻疹好恐怖

記得上年去日本都好驚

大把人頂唔住唔係咁確定，死亡率1x％者

維尼話中醫主治西醫輔助神醫出黎收佢皮

清洗老人其實對地球黎講可能係好事

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

up

傳染還傳染，死亡率暫時仲係低

3.8 咋

岩呀 最好全世界都有
搞到DNA 都mark 低埋
第時仔仔女女都有世世代代都有
人便有蝠了

一個月多啲咋

肺炎過基本上一定肺花，到時全人類都行兩步無氣

又有消息話係實驗室走出黎先再感染街市d人，咁計即係最嚴重去到第五代？

下個月先係戲肉

大批烏鴉壓境湖北，通常都係十室九空同白骨累累嗰象徵。係現實角度睇，wh地區每日焚化兩百件都遠不能有效處理，即有大量屍體無法處理或無人理先會漫天烏鴉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

若動物傳動物就係完全失控，無人會係安全，始終都係要過一過，家下嗰變體係11%，遲D唔知，每日都有新狀況咁

想問一下
係咪第二代開始 一定要有病徵又唔求診先開始傳播?
定係潛伏期都開始傳播?

如果po去到5 真係會好似瘟瘟公司

11-14號 係香港爆發時期
祝大家好運

大家要身體健康
我地仲要煲底見

有連登仔實牙實齒會死1億人 同西班牙流感比wor

過到2月再講

睇下11號有無10000單確診

如果1000萬人受感染
都死100萬人啦

依個時侯仲閪痕

點樣計

初4開始計十四日

仆街了

你唔好話佢斬斷龍脈

係咪要等回暖先至冇事
以家又有鼻水 又喉嚨唔舒服
好撚驚

咁要你睇到去到咩情況先開始醫

100萬對全球人口唔算係咩數目

Conspiracy....?!

仲唔去睇醫生？

支那自己收收埋埋
你依家都唔知上面係爆成點

細個咳到肺炎要去醫院照肺
係咪有後遺

成3個月先第4代？

維尼又衝出嚟柒，畀佢搞死撚緊

咁就好

不過製造成功之前會死好多人

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

咁中国武漢大肺炎囉

當年西班牙流感 傳左幾多代

天花都無法令人類滅絕，汰弱留強無事既.............遍地藍屍

HIV都未有疫苗

咁就要睇支那有無新研發啦

係呢個過程中，都會殺好多人。
始終係肺炎。

我覺得會失望

糞口

仆街...
Division 咁 又係開頭好似無事 最後人類要群居生存

03年叫中國廣東肺炎
20年叫中國武漢肺炎
咁先正確

嘜柒非典型肺炎 新型冠狀病毒

屌 垃撚圾去中國化

中國肺炎大流行ok

咩叫人類共架？

考驗呢幾年既醫學進步有幾快

武漢霹靂無敵肺炎ok?

你望下無打果d地方先

但未咁快

如是者傳到第6代, 就可以UNUN腳唔洗做都有8萬5

唔好諗成病毒唔係想殺死宿主
只係太快整死人 佢傳染唔到 殺傷力冇咁強既可以stay耐d係人類上 但睇唔到會咁 而家潛服期已經14日 R0~4
如果最後可以係人類身上共存 都唔知死咗幾多人

呢段野第一次出現喺2012年法輪功嗰堆網站

篇詩後段有提湖廣（湖北湖南）同豬鼠年間發生
而九冬（冬天）十月（新曆11月）亦都配合開始發現既時間

1. 潛伏期 14 日
2. 潛伏期內可傳播
3. 發病唔一定發燒

剩係呢三點都夠高傳染性
唔需要發展到同人類共架

呢段野2003已經有